屌奶星 成日話kobe個位iverson tmac vc都取代到

成班感覺流印象流，講真後面果三位邊做到kobe嘅嘢。

單憑打拓荒者果場我就唔覺得ai vc做到

Jim9系咁

冠軍?

jame六亞。先係唯一超越Jordan既男人

Tmac有機

怒轟過幾多次次輪